其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(82)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

34

我

愛

41.463415

屌慢四秒

咩事咁多id

再接再厲

Lm

好好笑

嗚

笑到仆街第一個tg

打到我抽筋呢

光巴都唔係呢個id

做咩幫佢地加密

得你中槍

應該cap埋佢地頭像

你出賣佢id啦

受傷的永遠是我

下次到你ok?

巧橙豬

年青人

我唔會出賣人架

有咩好處先

愛你先射你 好似係

Cfu講得好

好耐無見you and me...

這樣的愛
我不要

Ok

幫你同nth 卜間房過夜

係為咗幫大家揾到愛

但係100出賣左你 佢今日自己講佢id係呢個

呢個最親切

幫人幫到盡

所以cfu要遠離呢啲所謂清泉

揾唔返你

Cfu搞掂你啲蘇周屎未

春妹個人真係好幽默，好鬼鐘意你

佢雖然不仁
但我唔會不義架

想獨佔

好海景

真人係毒撚

之前頂樓玻璃嗰間

我都好鐘意春架

快啲卜

之前

好彩

好多t豬add

無事啦 無人講啦

想add 中出

Ling ling c 禾想add u

留低tg 有專人跟進

真人都好鐘意

come on linglingc

配對成功

爭輸了

做完gym留名

準備去gym留名
Btw點解咁早 早收工？

Office有gym 1745即落 做到1920

好正

Office有gym

留名

另一半係好難搵

男的也好
不會變心

有無人教下點搵

咩叫男上男神

但想中出要add 牙春

嗚等食飯 前面幾對人攬住

蝦毒撚 早知煮雞胸

行個街買野都聽到人講影pre wedding

儲印花有無得換

印花可以直接買

研究下置頂既內容就會搵到中出

男上

加晒未呀

再男下

揾到應該唔喺度

上下上下上下下下！

Id 就在眼前

唔洗呀

原來係我打錯

啱啱仲笑得咁大聲

要add牙蠢不如add男人

真人係偽毒
扮毒！

轉緊地鐵打算高汁啦

真毒扮偽毒

投降

你睇中出嗰句，打哂啲英文字入去就差唔多啦

邊個黎
Btw 又中出 又男上
牙春好淫

佢鹽濕春嚟 148矛講錯

屌！唔係Henry

打簡寫

咁又係，仲要免費置頂，去邊到搵

鹽or 老母

鹽濕

又有人用個id 啦

幾時出甜故

搵到deadpool

肛做唔做女主

勇敢踏出第一步

偷睇完

G持 加甜

鹽濕春！

叻

在在一定有份

我做毒者

唔g持

你同148雙宿雙棲啦

食脆香雞翼前留一留名

在在點可以無份

G持
拍埋電影
我包一場

做乜唔hi

求外賣

電影男主角就你啦

6p

做埋運動先算

清泉緊係要配返清泉100

你係男主角要做live

肛肛先係粉紅系女主

G持

咪做架兩

男男？
不鳥

直線上屋企
AV情節

我上鏡會嚇走曬啲觀眾架 ， 不了

快啲

我要睇埋春

夫目xx

你係女皇系

要執profile

淫語

我拍手配音👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

牙春就係

女主角：春剛剛在

自己上去或者落去食啦 咁近

中出會囉囉攣成晚

海獅仔

餓到行唔到

睇唔明既野出現啦

你會餵飽佢

我上鏡會嚇死啲觀眾架，不了

中出預咗你30m戲份

我係動作指導

我地一齊手板貼地海獅拍

動作指導要親身示範架

心急如焚的出

唔明+1

說好的戒口呢

啱啦
等我包場搵啲仇人去睇

花生上緊外賣喂呀出啦

G持牙春指導中山中出

hi deadpool

仇人多到咁

Pure

霸氣女王

春把聲J死人

睇唔明

睇佢唔順眼都叫佢去睇
等睇你表演

夫目前飯 yellow 幾好聽

求結怨

中出做deadpool定gg man

冇錯

中出你做？

你想做邊個
我就做另外一個

執完po上黎

摘名

Pure 榜
1 花生
2 肛肛

扮嘢榜
1 nth

係春做呀

你地巧sweet

Match jo?

你鹽棄禾

求冇J 中出攻略

羨煞旁人

佢地好耐架啦wo

Yes

有請一對新人！
禮成！
洞房！

兩個唔啱禾

可以買

咩啱

我無睇名 淨係留意到一個係中出

Sorjaitaulliinngg

淨係add中出

連我cfu都唔識

食雲吞麵就有力

咁中出即係你邊個

師母？

中間有斷層呀在巴

都冇add

戒凍野 冇叫我戒雞翼

近啲嘛

男人唔啱

做完運動先

因為你未擺大頭照

盲腸！！

中出師母

我都唔啱

btw去唔去睇DP2

花生！走法律la

冇大頭照

你終於發現

留名待j

Add 咗中出未

Added

落黎食老麥之前重溫咗deadpool

好啦咁 食多兩隻

我一路知呀 好努力追咖啦

碧鹽同佢條片好正

小蝗蟲 bibala 好想一巴車落去

When

男神

up to u la

此post 已全面被污染

148功勞

你哋又手拖手去睇戲

Cfu同cmo又要去拍拖

大神join?

可以拖埋你架

今次可能唔止

Me都得到

唔打擾你哋啦

怪怪機會來了！

一齊拖

禁佢言啦

Cfu 莊？

求兩個都拖到怪怪又拖到對方嘅座位表

唔好阻cfu cmo
我地自己去

坐大俾

啱 我同在在b睇

27 歲單身男A0 here

後面偷偷地拖

你坐nth大脾

講真喎 幾時

你出黎咪知咯

幾時都得

鍾意男定女

你哋幾時睇我去偷睇你坐佢大脾

我坐單叮位

三個疊上去

春黎唔黎玩疊羅漢

一齊去睇咪有得睇

我嚟扮4D櫈

瘋狂震動

食咗一個24蚊餐再加三隻雞翼再加熱朱古力
好滿足

鐘意靚女

正呀！！
可惜唔食得新地

有胃口即係心情好

咁又難啲

身材呢～～

@無牙婆婆

27歲單身弱弱男here

瘦底大波~~

淫底

大想頭

下次食

出黎食完野仲揀好哂馬來西亞既酒店 好靚

咁我咪有資格

住到間靚酒店個心情會好好 幾時去啊
我下個月終於都可以旅行

你就想

係人都知你暗戀邊個

男人既夢想
但現實

是咪有咩誤會
暫時無target啊

六月尾
超靚又勁平

100光年去邊

麥能爺牙

Add 到在在巴

食咗檸檬
唔等如唔可以暗戀

add左 唔小心丁左

好想搵次住d一開門就有泳池跳落去既酒店
去台中台南 做兄弟

住resort已經好開心

係喎 以為普通去旅行
台中台南都好正

做乜鳩

好驚比人鬧～～退出了

台南墾丁自駕遊
我學到車牌一定會去 後日考

鬧咩 ？

唔講太多了

車埋我
我仲未學

花生女神肯比我車 開心死
哈哈，我驚連人帶車碌落山

原來有講過 我都忘記了
做兄弟順便玩埋 都係等當地朋友帶路，連酒店都未睇

最重要係離開到香港

巴定絲？

之前grad trip 包車玩高雄狠丁 好正

啱 離開香港就開心

唔好帶我落地獄

輕鬆啦
台中踩單車好正

偽毒潛水 真毒上水時間

你？

青春

一離開香港個人輕左幾公斤

一番香港身心都重咗

每日淨係食訓玩
諗起都開心

花生唔巧玩針對

連呼吸都攰過人

剩係覺得濕熱到人都燥

冇人上水呀 唯有針對you

我聽日都見兩份

話咗真毒時間 梗係矛晒人

有排先收工

Linglingc 見工當食生菜

我叫Mandy
紅字

你覺得呢

今日見左一份 兩個agent
聽日見兩份 後日見一份

加油呀柏柏同Ling Ling

諗起都傷心

Lingling都加油！

到時仲會變咗一舊炭
又要等冬天先變番白

返咩收咁夜

加油。輕鬆

仲有街上d 人逼到

得番真毒

見咩工 加油

好想放假去玩啊
可惜暫時行唔開

變得返白算係咁啦

勤力啲搽防曬
我一個冬天係白唔返㗎

大肥毒撚here揮手

我七月曬到而家都未白番哂

噴畫

不要再說了.jpg

去左郊外自閉一兩日感覺唔錯

成日都唔記得搽
為咗瞓耐啲

全個po因為你唔識打咸囉

留意到啲偽毒陸續上水

拖住我

要收幾點呀

俾人橫掃咗 所以要自閉？

去咗邊到郊遊呀

係囉 聲討偽毒

我都係
所以我成日穿長袖

6 攞我命

屌不要再說了
而家教練都炒埋

攬住你

梅窩

又差唔多時候變炭喇
今日熱到hihi

好似一直都三十幾度
熱死me啦

唔得呀我好怕熱

著緊長袖

新開始

我要放暑假

乜都入me數
又唔見你出糧入埋me數

Lowry要走

一係返學一係做隻馬咁就有暑假放鳥

唔係仲有約咩？ 邊隊想要

出入冷氣地方都仲ok
遲啲再熱啲我都頂唔順

我上次去台灣著人字拖 兩日隻腳個人字印好似非洲人手心手背咁

我想佢走姐

無糧出

我比家用你

我要日日喺街企

不了

個檸檬好酸

Wakanda forever

一直打緊the snack story

2

你食開

眼訓

早睡早起

早抖

病發

係咁斷我

發覺身邊25歲以上的女性朋友開始放棄自己

求介紹

點放棄，法？

10連達成！

目測有病

唔放棄可以點呀

遲左喎ling ling

唔係我想放棄自己㗎

求介紹x2

中出

唔好放棄治療呀

又爭

實測傻傻地

佢無得救

生活都是這樣過

救返都曬醫藥費

全部都做你姐姐

你咁多囡囡 仲要識

哪有女 jpg

今日接受咗雞翼治療法

肛肛

又針對細蚊仔

你收收埋埋巧多

乜勁

燒雞翼 我最鍾意食

捉你去青山先

不如開心單身過

冇呀
最多係得你一個咋

新人傾計得唔得

得呢樣同男神可以攻擊你

我好正常
好似係

放左tg 都無人加

巧sweet呀
中出同中出嫂

你有我 但我乜都無

Tune 緊香港timezone

u got me

嗨

咪可以點wor

你好

岩岩先完成今日目標

嗨！新人

訪問下@nth係咪先

琴晚我都早訓 但一陣就醒左

大一年都扮oldseafood

佢地耍左幾多個po花搶呀

交換telegram???

男神早抖

想識囡囡

你地全部收聲

置頂有呀

我只會俾最好既一面佢

G持 你擺底會有專人add你

想識囡囡x2

平時玩開d中同女仔 個個都有拖拍
連出街都唔敢問 廢事阻人地二人世界

佢唔正常

我冇扮
扮都扮20碎

放真tg

文迪

好彩我依家啲死黨冇拖拍
可以即興約

咁唔巧針對啦

閃到盲

重色？

又唔見有囡囡add我

有冇拍拖我都唔想問 都係咁難約

出到黎gathering 有拖拍既一枱
冇拖拍死埋一邊

可唔可以約me

照問
但冇拖拍個啲先隨時得

後日睇dp2
ok？
宵夜直落

要求寫埋nth x 中出 落甜故

巧

全部都毒撚

你要主動啲

又唔係既
係自己覺得阻住人地拍拖
唔想開口約

後日咁急

向邊個
冇牙
乜都冇牙

你有約？

花生真巧人

典會呀 首先唔好咁諗
我啲中同拍拖都仲會主動約同好肯出黎

你想幾時就幾時啦
24/7 oncall

間唔中都要約下既
但如果約出嚟次次講男朋友啲野又真係好難頂

結咗婚都肯出嚟
不過出嚟成日講屋企野

眼角高！

規矩係係到氹到我
仲要過到我啲姐妹
先可以交換

矛 不過想剪頭髮

其實係自己心態問題

呢啲死黨不得了

剪髮見師母

真係識唔到

今日之後都好忙
調咗啲假俾同事

又有囝囝

肛肛你睇唔睇deadpool呀

剪咩頭

yes 有幾個準備結婚既就出黎都係講準備結婚野

恤個靚髮！

肛
一齊睇啦

星期六日啦 你約多幾個囡囡出席ok?

如果係咁 我自己一枱

花生約我睇
無睇1都出

柒頭

就黎到我自己一枱

現正邀請本po所以cda

nth男神想要囡囡陪睇戲

去既 lm

Me 又john

上網補睇番
冇乜睇marvel都覺得deadpool好睇

佢地咪好
次次約食飯都約好耐
好囉咁咪撚約

咁你負責咩

有矛脫毒髮毒推介

至少我想ad你

你同中出唔係成咗團坐二人位啦咩

Marvel其他都好睇架

我要進取啲呀

落我名就矛人了

剛剛睇完黑豹

睇下谷呀莫有無先

文迪喺呢個post識到最多囝囝

俾cda無視

負責出席

次次開咗黎睇冇幾耐就眼瞓

下次放假再睇

唔巧又針對 一齊啦

我地係後面食爆谷睇好戲

睇拖手仔

你太花心

之前無睇到咩？

其中有一班同學就好難約 因為人太多好難就 同埋我搬走左

一齊睇啦

Nth準備好手仔未

你唔係囡囡

今日重睇完 俾link你
唔悶場

男仔都唔add得？

冇呀

睇完覺得還可以啦

佢哋話坐大脾呀嘛

矛針對呀
唔做你地電燈膽

花生梨是最巧der

唔得啦
我同佢地兩個世界
自卑撚

睇完復3全部都想重睇

係仔仔想識（食）我

大牌！

巴打帶我

好多套wo

過2睇埋美國隊長3先

因為比較長 我係被我哥逼我陪佢睇先入坑

無靚女主角差啲

你準備好睇未

都係

覺得general好搞笑

gap好大？

留你係度負責推post

開夜輕輕留名

咁都話矛

好大 好似同班大人講嘢咁

成個marvel 最鐘意睇ca系列電影

我熟
一齊研究下

我呢幾日已經睇左隊長2同3 仲有復1同2 仲有奇異博士

我鍾意睇spider man

第一套個peter冇得輸

Im ready

勁

Captain peggy

在在好快手

有冇J 奇異博士

Avg1 &2 都麻麻地

因為佢地都有仔同結婚

老年人既愛情

之前都係細佬叫我睇
但睇睇下我就走咗

Ok 肛肛join

為左你比面j左

I am ready

而我就似嗰啲手仔都未掂過喺度講咸濕嘢嘅人

做到嘢

交俾你啦

1好睇喎 2就麻麻

在在巧有taste

等睇dead pool 2 peter

又係你兩個自私約先
又咩只有你

我約肛肛睇

好似得自己仲on99唔知做咩咁

你甩底啦

係咪順次序睇

花生都john

中出可以主動出擊了

矛錯

約我約我

我唔會同你講我會預知我嗰日唔舒服架

每一個時期遇到既朋友都唔一樣 好似係
同你覺得自在既朋友一齊啦

肛肛已經join jor us

帶埋我

On99左好耐

又話要主動出擊

不呀

迷茫

放飛機罪大惡極

你買左飛先

Ok 師母唔舒服呀cfu!!

星期二早場

語氣間表達等奇蹟

我呢個星期調完更好核突
你同中出後日睇啦

想係邊睇

拭目以待

唔好放棄啦

Nth負責出席咋

就聽日咋wo

唔是後日啦 你幾時得

我自己都想知

咁肛你買

世界放棄左你

為咗你地 我買埋飛

有冇人考慮下我呢個25工程毒男

唉，有囡就乜都得

想當初

中出 你咁唔夠gentleman !!

在cfu 教的

啱呀

人地個個都好成熟
我仲係on99

性格打扮喜好都仲係on99

呢次佢買

下次咪可以我買

搵到個藉口再約呀

放低tg先

有囡囡乜病都好返啦

我叫你gentleman呀 唔好成日殿後

咁咪可以扮20碎

膠手

岩呀

點樣唔放棄

又屈機

講錯，以為過左12點，星期三早場，聽晚優先場全部21:30

我而家勇往直前緊

好似唔識大咁

好耐冇睇過早場啦

聽日上啦原來

在在你可以的

係呀
15號

有無對象先?我覺得連對象都無先慘

好似兩個世界咁

究竟on99的打扮係點

你話表演同師母拖手既話 會有好多人肯莊

學到野

冇呀 咩都冇

咪又得個講字

邊夠膽呀

Grad din 毒L

世紀拖手

船p煩

Cfu 都玩針對

即係同齡個個都著裙著高跟鞋化妝打扮靚靚
我仲係on99

買飛係睇呢場戲

嚟睇

其實自己覺得舒服就得啦

出左黎做野之後我都無

但我中意on99

禾幫緊你約囡入場睇戲啊！

同年嘅囡囡一化妝就睇落大過自己成熟過自己巧多

咁on99的喜好呢

等睇好耐 終於上畫

收錢

又要置頂，牙春好忙

唔關事 我做齊都係on99咁樣

想像唔到

Cfu 誤會咗你

變左睇真人表演愛情電影

肛肛幾時睇

冇相好難有人add喎

但係連我老母都嫌我唔女仔

唔拖要退飛㗎喎

腸油俾牙春
好多人既幸福就交俾春

係50k到慢慢扣

甜故未睇 就有live

真人表演好睇啲

想約邊個，講！徒兒幫你

等被通知
主角要啲時間熱下身

計埋你 中出到你出手啦

Seed c咁快手牙

係唔係中左伏

唔著裙都可以女仔架

唔男仔就得啦

Cfu you join ok?

傾計冇相冇計傾是常識吧

著裙都可以係女漢子

我

唔駛想像
旺角周街幾十件個啲

Cfu cmo

抱抱在在

唔好咁樣計

無，下個post會幫你置頂

交俾你搞掂

下個post樓豬幫你置頂好快出pool

咁你負責咩？

有相好似會更多cda add

出席

嗨卡比

女漢子
仲要好大食

拖手

仲未分好工

予錯

三年都出唔到嘅話30路樓主會埋你單

分好

聽者有份？

唔駛擔心架，你tg置頂左架嗎，緣分好快到

我等通知㗎咋
我唔理㗎啦

花生！！！計咗你架

置頂有份

有真人show?

頂左啦

好彩冇post相
嚇死

擺低tg矛得豬 三年後必勝

係，cmo第一個add

你話呢

終於訓得

唔拖手唔嚟

姐係有

肛肛好

Gn linglingc

話咗成個鐘

係
我話既

晚安

你唔嚟點拖啊

你拖中出定中出拖你

突然見有問題就整埋佢先

你拖花生

互拖

搞咁多煙幕，到時咪又係同cmo兩個手拖手去睇

非9upping

Go 唔go

中出咪搞事

你記得去做戰地記者交相返黎

唔劇透

咁買定爆谷

攞爆谷嗰下

我有好多mcl免費爆谷

他撲過去四目對望

真人show我糕

收錢啊 一張賣148000000000

BL果然好多fans

牙春是咪唔睇deadpool

好快tune返香港時間

點拖

是咪有血

有d III

唔敢 矛得睇真人show

Come

有血㗎咩

Jaga

牙春上次話佢唔睇II B以上

幫u約咗巧多囡囡

唔係笑片嚟咩

要找數㗎

有血都可以好笑

今集好似冇乜血
第一集多

而家先驚？

假㗎！d 血！

緊住全部放飛機

津巴布偉幣好似比得起

誰怕誰

@牙春

我係渣ga嘅極致

之後家法侍候

如果係咁 都矛計

未懼身上被子彈留痕！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

真係約先講啦

牙春。攬住我睇

利申：唔9up

即刻個個都驚

我又要

花

我都怕血㗎

嘩 呢首

女神

花生

好激昂，正

做乜咁激昂 拎左首勝？

利申:狗up開

利申: 跟cfu學

來

所以有cfu攬住你睇

晚晚都瞓唔着典算

我地吹水

我想瞓覺
瞓得少又肥皮膚又差

但瞓唔着

聽朝要8點幾到金鐘啊
平時8點半先起身

卡比

以為你skip左我

我冇呀

我係存在感低的卡比獸

存在感同身高大隻成比例

咁我要再努力啦

仲唔訓！

我六點半醒都唔眼瞓
求瞓覺方法

冇 我都三點幾咗兩三日

播海浪聲都試埋

但係返工又會好眼訓

無 日日3點先訓到 然後第朝靠杯咖啡先做到野

因為生活淨係返工，食同瞓

訓到先得架

我都係，但係好唔健康呀

花生要早起麼？

我多你一樣 做gym

之前播海浪聲work㗎 好舒服

上連登碌fb ig

我加速消耗自己生命

聽日唔駛

我今日已經懶咗

本身諗住食雞胸做gym
點知變咗食牛肉麵瞓覺

我試過聽古典音樂 都唔得

忙撚到九彩

堅持啦屌 我4月7到依家 休左一日息完全唔做運動咁大把

半夜仲忙？

好，揾咗啲純音樂聽緊

Once upon a dream

呢兩個星期日日都做餐死，番到屋企已經攰到唔願郁

我唔敢碌Facebook
唔係啲人結婚，就係中出有咗

膠層

很想要吧？

中出你咪有囉 春

係膠層就唔洗自己落手做啦

好勁
只係我瘦咗應該都唔會有仔
冇乜動力

嘩屌好悶，skip 咗

唔試下又點知 你甘心咩

牙春扮乜野肥

此中出不同 大家的中出

悶就訓到呀

好過無吖

很想要 嗰啲先好似係正常嘅人生

其實佢唔係肥 係肉地

靚咗自己都開心啲

時日無多方不敢偷懶

係人都唔識個
除咗整容整到有人抄牌之外冇可能出到pool

我過緊既生活好唔正常咩

教你操靚個屎忽

琴日睇咗條YouTube 片 講一日做500下push up30日會點
覺得好勁

我行出嚟成座矮山咁呀屌

聽到燥燥地 太慢

我save咗條海浪list
仲試過瞓之前開meditation 個啲

收皮啦 x6

又扮無人抄牌 上次明明有人問你唔比

Link?

你地d 偽毒自私約

都係瞓了， 聽日又做奴工

又好似係

希望聽日會做運動

勁在做足30日

如果偽毒可以溝到女我都想做偽毒

三十都嚟緊啦屌

我操一個月變化都幾大

加油春

不要說了

我唔知

寧願做一個唔上連登有仔儲緊錢結婚嘅人

西營盤有我個間gym喎 要唔要試下？

我個屎忽好似薄餅

唔係，冇打機

搵唔返
你係youtube打500push up 30 day challenge好多

比我一定會折肢

薄餅？ 咩野形容詞黎

好耐無同你拎首勝

而家聽緊有人唱嘅Disney
發現個心靜唔到

係
我好難先keep到練字challenge

唔是扮嗰啲

正正常常嘅絲打都有人抄啦

人地好真心 有誠意的

早抖 好羨慕瞓得着

你操得咁行緊係啦

500真係痴線

我好快就瞓得著架喎

之前有段時間我都訓唔到 半夜又紮醒
好想死

我覺得有恆行keep 住一樣野已經好勁啦

有冇字J 圖

呢排比較忙，好難12點後拎兩個鐘黎打機

明嘅

花生動靜皆宜

有啲人係周街都瞓到，但我難瞓又易醒

瞓啦柒頭

瞓唔到真係好慘，大學最癲朝朝六七點先瞓得着

而家一磅都冇瘦到

寫得好柒
唔想樣樣都冇做到咋

要keep真係好難
習慣要好多日
但一懶個習慣就會散

聽日又食菜先

一到深夜 感性中出出現了

矛錯呀
有排keep住晚晚workout 少少
一停一排就收咗皮

係呀 一停就仆街啦
要搵野迫自己先得

睇咗性感中出🤤🤤

早抖呀肛肛

冇動力

21日可以讓成一個習慣

我寫咗百幾日有時都係懶

但係咖啡奶茶好吸引

啱喎可能下晝食多啲夜晚先食菜

唔可以懶架

睇小陣推超快

我想減到體脂得15-18

我都唔敢度體脂

以前一齊workout既朋友消失哂

懶同心情差簡直係害死我嘅兩大敵人

得個想字 之前度過話中央肥胖

去咗邊

心情差做野反而專注左

你都中央肥胖？你個野壞左啊？

即係佢地本身新陳代謝快？

你都中央肥胖

我驚我度完捉我去坐監

係 但人愈老會愈慢 所以過三十就算以前幾食唔肥都會開始肥

冇咁嘅樹
我會坐咗喺度唔郁

冇壞啊，佢度體脂話肚既脂肪過多
但腳就比標準多 可能因為個甲組腳

公平咩
定係佢地半身就唔吸收

用咩野度 健康檢查個啲？

所以我遲啲會有報應

散聚有時

我上次出黎遮左咋
朋友成日問我係咪有左

要逼下自己

曲線曬自己食極唔肥

所以爆出嚟之前溝到仔先

話遮就遮到？我都想學

Gym, clinic, 醫院都度過

等我聽下佢心跳

我都比人問過
我話個仔冇爸爸

你個個太大遮唔到

其實都係支出同吸收問題 只要做到你支出大過吸收就唔會肥

我會話單性繁殖到都當我有左喇

88

咁相反係你個個細先遮到囉

有乜可能 運動好耐消耗嘅卡路里都唔多

搵緊啲唔再做既朋友睇下佢地會唔會再出黎

同你對比起就細 女黎講我肚都大

咁太攰真係要用黎瞓既
補寫都冇問題啊

首先 你每日可以吸收有2000 個底係2000 只要唔好超過2000 再加運動就會瘦

收皮啦 非洲小朋友都要減肥了

我仲有就係因為體能好差完全唔敢約人做
尋日真係跑咗分半鐘收皮
唯有扮綁鞋帶冇咁柒

2000真係一碟嘢都可能過

你食好肥嘅野咪會
正常食法係早午晚正餐 2000左右

話帶你 你又skip 算

咁我又不斷肥？

等我有返正常人嘅體能先

你係咪正常食法先 有冇諗過

你又9up

我講真的 有機會俾你睇下我發水麵包啲相

你又想撚我嘞

我覺得係
係奶茶嗰啲多
有時會食糖

體能差先要約朋友一齊做，有人帶又冇咁柒，
可以傾下計又輕鬆啲呀

呢個真係非9up

贊同

唔係
羽毛波個日提我開你睇

會比人嫌棄呀

中出一齊做

奶茶要戒啊 糖每日食一粒好啦
基本人唔洗特登食糖 因為食物入面已經有

可以

邊個嫌你我幫你打7佢

一粒

好鐘意食呀係因為

我唔會 自己都唔係勁